有廣東話唔講，講支那話既都是賤種

咩書面語達人，咩做文明人講普通話，都是賤種

嘂

廣東話就是漢語的一種

一個post引曬佢兩個入黎比人撚

我是反駁人哦

兩條撚樣慢慢玩單機

樓主都係賤種

仲有個Master2017